有無人做credit analyst related既工作?

想知呢行考FRM定CFA會比較好?

利物浦球迷Freedomisntfree(#168010)，請馬上道歉

會員Freedomisntfree 唔係又浮屍又黑狗㗎咩？乜而家約你戰你笠撚曬水啊

會員Freedomisntfree請道歉，你有三十分鐘。

這並不是玩笑，而是違反神的宗意。

樓主，你在看吧？

樓主，這是不能避的。

會員Freedomisntfree請道歉，你有二十三分鐘。

我係做相關既野
不過你搞惦上面D野先啦

會員Freedomisntfree請道歉，你有十二分鐘。

覺得你道歉會比較好

唔好以為上討論區就可以唔負責任，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。

樓主請道歉，向神祈。

「內心頑固忤逆的人民……從不反心自省。我們應該敬畏上主，我們的天主……」（耶5：23-24）

樓主應當反省自身，敬畏上帝。

Mr.Pxxn Txk Mxxg，這是不能避的。

會員Freedomisntfree請道歉，你有三分鐘。

會員Freedomisntfree請道歉，你有三分鐘。

會員Freedomisntfree請道歉，你有三分鐘。

唔係

呢啲撚樣要清算

會員Freedomisntfree請馬上道歉。

樓主請不要逃避責任

屌你老母笠水狗

會員Freedomisntfree請道歉。

佢笠撚咗

又天主又神 你到底係咩教

關你撚事

覺得你on 9姐。唔係基督教天主教，扮咩教徒呀。

我老母基督教，我讀天主教學校，兩邊都有讀咁有冇問題？
定係你係樓主funson啊

你鍾意點講就點講啦。
小學雞搵唔到樓豬 就話人分身真係lol
見到你個post又上帝又天主 覺得奇怪lo

咁唔關你事，可以死撚開

得啦得啦 唔阻你7
幫你推又點話

ching又柒
p牌仔學咩人推po

你覆我咪間接幫你推緊lo ching

醒少少 好唔好
記得用不推文

咁你自己一個咪推唔撚到囉 冇你喺到吠我自己都推到啦 使撚你幫咩

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

得啦得啦 唔阻你做神學家

死撚開啦 問問問 阻撚住曬
p牌狗推po

白痴p牌狗仲想兜

咁想搵存在感咪俾你lo
得啦得啦 你自己爆曬粗就唔影響屋企d細佬
又雙重標準 真係lol

你成日話唔符合神旨意，唔通你爆曬粗就符合？

佢露晒底

真係lol

係 爆粗嚴重過拎老母同浮屍出嚟講

你唔知頭唔撚知路就縮返入自己個老母閪到啦
樓主攞浮屍嚟講笑又唔見你咁激動 搵到d小錯處好似執撚到寶咁

多謝羅哥推post

lol 自己都未做好 有咩資格話人？
同樣道理 黑警自己都管理唔好 憑咩捉人

Post主得罪方丈

系 所以我屌佢話我老母係浮屍都唔得，因為我講咗天主同神

憑樓主撩人先囉